聽日可以見證香港濕凍既威力

請左假了

正常人都射波

我朋友係西伯利亞黎香港幾日，今日已經頂唔順病左